[全城讓路比DC9] 運輸署建議五條巴士綫不停上水火車站巴士站

DC9 WIN

咁事實上又係因為太多巴士入站搞到塞哂係度....
而上水道路設計又有問題....搞到一塞左成個圈就會全區停哂

上水都係保鐵啦

藥房貨車同私家車排隊入上水中心停車場佔左兩條線

再加起升降機又冇左條線

其實係對面有站 唔停都得既，個個位無的士亂泊都試過要塞入站